一個近期離職“黃”督察 比前線手足一啲 提醒。

歡迎轉載, 請各位勇武手足用少少時間睇一睇我寫嘅嘢
一個近期離職“黃”督察 比前線手足一啲 提醒。
我大學畢業之後加入警隊成為見習督察 至今只有幾年差齡, 近期社會事件之後我作出一個重大決定決定辭職, 離職之前已經係一名高級督察, 曾經駐守個軍裝,PTU , RCU 等小隊指揮官, 離職原因當然係呀眼見警隊越嚟越過份我唔想做嗰啲違背良心行為, 好多舊年6月開始嘅時候 , 我非常同情市民對社會政府的不滿, 但我仍然緊守崗位, 有任何抗爭者違法, 我會作出拘捕, 自元朗721後, 其實警隊已經行錯第一步之後更加失控, 根本已經唔係警隊 拉完人根本唔需要用一啲 太過分嘅武力, 前線督察根本冇辦法控制大部分下屬, 甚至連個別督察都已經失控, 所以根本上都已經係冇得救過去一年已經有好多同事決定離開警隊。
以下我畀一啲忠告前線手足
如果想繼續抗爭, 有幾點必須留意
1. 警隊最大死穴, 並唔係831, 最主要係元朗721事件, 根本就係警隊高層元朗鄉黑合作, 尤其係游乃強警司, 有份畀意見同指揮, 特登拒絕調派警察到場處理, 案發時候 根本就有PTU C大隊喺屯門警署stand by, 元朗區有3部EU車, 唔計其他軍裝便裝人員起碼可以有200人調動, 所以呢一個根本係警隊死穴, 大家根本起曬當日有份打人嘅人底, 唔該大家好好利用文宣, 將佢哋資料好似通緝犯咁貼曬全香港。
2 .今年開始警隊戰術已經改變, 只要你哋一有人出嚟即時採取行動, 務求令到大家驚唔敢再出街

所以建議大家必須改變戰術, 警察最擔心就係人太多, 如果大家要做嘢必需要人多,要快, 唔該大家唔好戀戰, 同埋警察最怕埋身肉搏, 好多次根本大家係人多個警察, 幾個打一個根本絕對有用, 你哋千祈唔好以為速龍小隊,QRF 快速應變部隊好勁, 雖然速龍小隊大部分成員都係特警隊, 但係你哋諗下特警隊都係人十個打一個根本唔會夠打, 你哋根本要喺內街伏擊佢哋, 一早留意定條街邊度有磚頭地盤棚架等武器

3. 大家記唔記得上年大三罷？ 其實當日已經令到大部分警察已經驚咗, 大家必須要十八區開花, 切斷各區道路支援, 當日已經好多警區無法調配人手支援, 天水圍更畀人燒咗差館, 將軍澳增加變成荒島, 所以必須快速堵路, 甚至乎搶巴士,小巴, 作為主要保護工具, 而家每一次都會有少量便衣混入人群, 一旦有示威者衝出嚟佢哋就會即刻拉人, 我可以話畀大家知道佢哋人數只有十個八個, 如果你哋有一百幾十人, 佢哋亦冇足夠保護裝備你哋根本唔需要擔心攻擊佢哋, 趁未有支援, 乘機可以搶佢哋裝備.

4. 很大家好好利用多個區域天橋高樓大廈嘅優勢, 例如沙田荃灣將軍澳, 高空擲物嘅重要性, 除咗火 磚頭之外, 唔該大家好好利用下汽水同洗潔精, 大家可以諗下 工作服上 全身都係汽水, 根本全日都好難再工作戰鬥力亦會降低, 洗潔精可以令到佢哋仆街, 一兩個仆街大家再用 棚架攻擊腳部, 已經好多人會仆街呢個時候再玩火咁先至會成功

4. 每次行動唔該大家唔好喺港島玩, 港島區係一個困獸鬥嘅地方警隊絕對好有信心喺港島區拉人, 只有九龍新界係最擔心, 同埋大家 返屋企都容易啲
每一次都有啲低能仔會叫大家留喺條街度 我唔該大家唔好咁愚蠢 ,呢啲唔係英雄, 係戇鳩, 大家出嚟嘅目的 唔係要畀人拉, 所以每一次行動要快令到警察做切嘢, 畀多一樣建議大家每一次行動嘅時候 希望有啲人可以不停虛報, 一啲嚴重罪行, 例如打劫, 咁樣先令到佢哋調動其他人手去處理其他case, 打報案室當時係追蹤唔到你哋位置,999就可以, 大家識玩啦

5. 而家警隊好鍾意叫大家做本土恐怖分子, 搞到個個以為自己美軍上身去打仗咁, 根本香港警察未見識過真正嘅恐怖分子, 大家五金鋪 買到嗰啲裝修用嘅釘槍 根本仲犀利過真槍, 大家不妨試下

6. 我可以話畀大家知道警隊自己知自己 好多嘢錯, 所以只會越嚟越黐線, 大家起底咁叻 根本要考慮下 用小隊攻擊佢哋嘅家屬, 我啲樣嘢先至會令到警察唔會咁勇猛, 甚至挾持佢哋

7. 大家出街抗爭嘅時候建議大家唔需要帶太重嘅裝備, 一畀人捉到你就好麻煩, 帶多兩件衫去換同埋盡量用現金搭車, 我唔該大家就算真係畀人拉咗 大家要諗一個藉口點解會喺現場出現 亦都 千祈唔好認罪對你日後上法庭好大影響, 只要你喺當時認咗 告得入嘅機會已經多咗倍, 用你嘅方法要求去醫院, 喺醫院你先至會得到安全.

7月1號千祈唔可以香港區玩, 集中九龍新界區最緊要係你哋熟悉嘅社區每一條內街你哋都要認識, 亦都唔好留守太耐

希望各位手足加油, 希望有一日真係可以光復香港
“黃” 高級督察上

請大家幫手share

今日起身之後tg係咁傳

3,4最緊要

推

唔好推
支持一國兩制 高度自治

港人治港

唔好推!!!
香港是中國一部份

7一維園見

成篇野主要叫人唔好出港島

推錯post

佢肯定未見過釘槍，枝嘢射唔到人咖

香港北愛化
抗爭不在遊行, 而係日日都係

搶巴士？？？

睇到18區開花笑左
仲叫人周圍搵建築材料
又係依啲似是而非嘅作文

近期 黃

戰術上佢講嘅真係無錯，舉例之前成個天水圍D路鋪晒石頭，黑警根本只可以由得分區警署自生自滅

按左不推文sor

戰術上岩
計人口根本唔會大量手足住港島
要走就走唔到
根本係十八區開花先最好

先唔討論是否真有其人

將目標放在攻擊POPO，根本係戰略失焦
POPO係高攻高防低價值目標
你打低十件八件又如何？

明明大把低攻低防高價目標隨街走...

國安法喇
唔好推
唔好搞咁多野

唔好推

你個所謂黃督察講既野係黃絲都知
垃圾post拉

Admin del post啦
明顯煽動
D黑警準備cap圖開記者會嫁喇

內街再聚幾十人?

如果大家真係夠膽一齊上，根本已經贏咗
黑警唔係大家想像中咁好打

哎 唔好推

唔好推啦

可以改裝
利申唔識 但youtube有片

係

絕對認同

根本就係啱
上年已經好多人講

每次行動唔該大家唔好喺港島玩, 港島區係一個困獸鬥嘅地方警隊絕對好有信心喺港島區拉人, 只有九龍新界係最擔心, 同埋大家 返屋企都容易啲

重點大家睇多一次，be water

而加咩政治局勢啊，仲18區開花。
同一招式用到爛，而加人地prepare好曬。唔理你真定假，但肯定再爆已經無用

3. 大家記唔記得上年大三罷？ 其實當日已經令到大部分警察已經驚咗, 大家必須要十八區開花, 切斷各區道路支援, 當日已經好多警區無法調配人手支援, 天水圍更畀人燒咗差館, 將軍澳增加變成荒島, 所以必須快速堵路, 甚至乎搶巴士,小巴, 作為主要保護工具, 而家每一次都會有少量便衣混入人群, 一旦有示威者衝出嚟佢哋就會即刻拉人, 我可以話畀大家知道佢哋人數只有十個八個, 如果你哋有一百幾十人, 佢哋亦冇足夠保護裝備你哋根本唔需要擔心攻擊佢哋, 趁未有支援, 乘機可以搶佢哋裝備.

便衣先係最大問題

問題係每次有三個便衣撳一個手足隔離嗰百幾二百人淨係嗌影相同埋認人就已經知道可以返屋企

而家出街便衣多到乜咁，仲點會可以俾你咁玩
仲有一點，佢提到話搶狗裝備，玩9人咩

底褲就黃

唔好推，支持一個中國

同意。。。
討論左咁耐叫人唔好開花
唔好亂裝修
做好國際戰
條友又伏人出去
如果博拉鳩叫中共下台香港獨立都夠
用暴力完全無道德感召而且比對面用來宣傳

近期離職督察得幾多個阿，冒d 咁既險
作文都作好d 啦

Be water

成個post好多放負撚、五毛

用個腦諗下啦

又叫人唔出港島

又想扮白警洗底， 邊有咁好死唔做高級督察呀
大家唔好信佢篇野，除非有證據係“黃”本人所寫

又叫人開花 都冇人 拉

完全同意
攻擊popo就係情緒勒索
Popo只係condom 攻擊來有咩用

good

叫人搶槍 推手足去死
黃你老母咩打咁撚大片文 枝炮一直係你手

勇武呢條路仲行唔行到落去

pish

乜撚野警察，係狗

既然立咗國安法, 就先舉報721元朗白衣人, 香港人個個都想安居樂業, 我唔識乜嘢政治只係返工揾錢養家過活, 但係從來冇諗過有一晚坐坐下地鐵會無端端俾一班人襲擊, 報警冇人聽電話, 警察去到同施襲者搭下膊頭就冇事, 成個政府都唔執法處理呢件事, 好似怕咗元朗班鄉下佬, 可能真係要國家動用國安法介入去查明真相, 香港人先會信任國安法係保障香港人安全。

核爆都唔割

一國一制

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

Admin ban柒呢d post啦
煽動呀

又白警呀？
屌你老母收聲啦

我信樓主真係督察
因為佢嘅on9唔是扮的

唔好理香港班狗啦，支持國安，公安加薪，一係就popo減薪

PTU C大隊, EU車...
全部用字都係連登仔level
黃乜鳩督察

好似上年睇過

真心伏伏地
叫人去暗角 但好多黑警係暗角伏人
同依家d黑警都唔夠膽自己行
最後又叫人空袋
但又叫人買釘槍 又叫人要留意d材料
成篇野都係煸動人襲警
講真打黑警有咩用 每次活動刷人數好過

咪就係，大家自己思考唔好信晒。

拉多次
戇撚鳩

聽日有國安法
唔出了

個主旨咪就係叫人唔好遊行囉
一開花就捉你入暴動，你估成件事邊個拎到最多紅利

屌講咗好耐㗎啦

近期離職
督察
如果真係你同講左比人聽你係邊個有乜分別？

內容或者係好 但身分上唔洗作到咁囉
好嘔心

睇完佢寫啲野 係咪真係高級督察黎架

篇野鬼鬼地
前面好似好正路
愈睇愈後面就愈鬼

真係好撚幼稚 咁都信

又係遊行之前先帶風向唔出港島

真係唔好推

埋身一打入釘 可以救人一命
不過快恨準好難
或者YouTube 改槍可以有意想不到嘅效果

五毛 你幾時死

Push

push

洗灣精斷市未

前警員煽動
想睇PPRB點講

樓主收皮啦

香港人大部份和平友愛

口頭勇武

平時內鬥，抗爭現場見死不救

至多幫你影張相問你個名

做埋記者律師嗰份工作

勇武抗爭泛民當選人工照出唔使做

out out out

我同意
釘槍要連住氣泵先會有力, 氣泵本身亦要插電
釘槍o係室外根本唔會用到

問題係大家都唔敢一齊上，道理既野係係人都知

雖然你講既嘢好有用 但冇一點睇得出你係前督察

咁黃做咩唔留返係度做臥底

利申：篇野轉載，我本人最憎反中亂港
支持將警隊二五仔繩之於法
我愛中国

呢篇文好鬼
似係引人送頭
小心

我係近離職解放軍

其他唔知
但戰術方面我同意

黃督察教人買釘槍

收皮啦假撚到喊

呢句真
第一段吸引人睇落去

之後就開始引導人犯法

支持國安法

係 睇佢講d野都唔係用一個差佬既角度去睇

拉，第3點叫人搶裝備

唔認同五

LM晏D睇

記唔記得十月一前，有個「黃懲教」教人打狗隻手
之後十一健仔照做就中鎗
同埋搶到裝備唔用不如唔好搶

假撚到

係

company C?

點解次次有遊行之前 都會有依類post出現嘅

早半年講就有用
依家人數好難做到佢所講嘅野了

但同意港島危險同千奇唔好留守
行動迅速好緊要 希望聽日做到

有時真係要諗下 如果目的係想做個畫面比外國睇
其實佢地唔會在乎我地係港島定九龍 佢地只會劃一報做香港 但港島我地就變左極難走 什至未開始已經收左皮
所以港島係咪真係唯一選擇呢 不過依家時間咁趕沒得改了

香港警察應該帶頭，支持國家，同工同酬

垃圾POST
講既野同成年前無分別
仲叫人執武器買釘槍

咁都唔係煽動？

應該組織體能訓練班
同埋搵據點
唔應該再陣地同鳩衝

閱讀理解有困難？
係唔好出港島開片

你仆街啦

而家根本唔需要咩戰略,就算比你燒哂18區差館都冇用,因為共黨根本唔在乎人命,包括班狗既人命。
而家只係需要有人出黎行,話比國際聽香港民意係反國安法。

令我諗起呢單
網上放流料致健仔差d被射殺

屈毛

可口可樂

信佢都on9

3、4講得好撚好話撚左唔駛聚人，我地要安全同有效果，唔係畫面靚

推 有用戰術po

全部都行便衣啦，你未鋪到比人拉哂啦

想徹底污名化示威者
本土恐怖主義

狗本身就唔係大佬，隨時被公安取代
對準政權
低風險高回報係杯佢同屋企人
有本事立法逼人同警察家屬玩

你老豆係狗...系列

可以参考

完全唔係一個辭職黃督嘅角度

流流地，問題係而家唔夠人數，同埋勇武風險太高
一集人啲狗已經出黎鳩拉同ss

啲內容熟口熟面，好似好耐之前已經見過

冇講圍堵戰術
當作文

隻白狗姓黃就真

唔知佢哋會點叫

Charlie?

近期離職
高級督察

如果我係狗唔使check ip都實知邊個

證都唔敢放
黃？黃你老...

黃乜，2020得翻黑狗

離職督察

呢啲嘢 街市買菜個阿姐都知啦

有冇深入啲嘅內部料呀

去完維園行完再轉場

其實岩。
打起上黎佢開真槍都得。
真係無謂再行武力對峙懸殊局勢。
人多佢唔敢郁，人少自己人就唔夠打。

最大破綻位

不支持，一國兩制才是香港繁榮的基石

係囉7月1號點解仲要去香港島
應該改去邊度？

清潔精

有無睇過校園默示錄

或者007

On9講既重點一個普通人都知

係督察就講啲有用內部既野

武器都幫我地諗埋
真係多謝你
真正既勇武派咁易中伏架咩

998果到堅既咩

認真講句
依d真係有番咁上下組織先做到
而家條街狗多過人
有d建議已經唔合時
反而係721果點真係好重要
每個月21號都要make noise
放映會 靜默遊行 點樣都要搶focus

收皮啦又想洗白

依家轉晒用便衣埋伏
不過有幾點係岩的
對方已經佈好防 set好果場 有戰術咁包炒 唔通仲走入去咩
唯有靠出奇制勝
不過犯法就係犯法

認同

你轉載之前用下腦ok?

我地目標一直唔係班狗
佢地係守護政權 障礙我地前進
鼓吹我地屠狗 只係令更多人end game
除左失焦 仲會暴徒化
如果要咁做 我地一早打劫燒鋪喇
問題我哋要民主自由 有錢都買不到
推翻爭取先可以有

你地唔好出港島玩呀
但最安全係人多

成篇垃圾
只有第6點
但香港人大愛, 寧願坐監痛哭都唔會做

留名

利申：篇野轉載自tg，我冇諗過咁多人推
本人最憎反中亂港
支持將警隊二五仔繩之於法
我愛中国

btw,推得呢個垃圾po,麻煩各位高抬貴手，幫手推埋小弟令一個post

［71前夕重開求幫推］全民報哨

1. 警隊最大死穴, 並唔係831

錯
831打死人你証明唔到,就當無野？
警察嚴重傷人 有大量傷者, 831太子站警恐襲

721官警黑勾結,佢個罪名始終都可以推話係失職 並唔係勾結 雖然明眼人都知勾結，但831係主動襲擊 嚴重傷人

睇完留言就知班冷氣軍師冇得救

將軍澳增加變成荒島

71見

呢啲犯法既野唔好推!

拉

唔洗你打狗救人
你啲狗人少已經可以人多屌走佢

18區先最危險 因為人多先安全 如果人一少 就好容易比人哋逐個擊破

殺狗同打劫係一樣性質？

而家啲便衣之所以成功
係因為唔夠人咋
幾隻便衣狗 夠膽搞一千個手足？

真 我心諗佢咁勇即管睇下佢講D咩. 我好認真睇到去1, 點知一去到2就叫人伏擊popo 即刻唔撚洗睇

因為港島係商業區，大多數係大型商廈，道路走線又簡單，無處容身

死曱甴又搞亂香港
你老母個閪仲黃

呢個「黃」督察好撚鬼

第6點重中之重

唔同意你第二句之後講既野

唔開花既原因只係唔夠人，太分散，咁耐以黎淨係10月4號可以爆到18區開花

依家啲狗真喺 咁大篇文

cls
我唔去質疑佢身分係咪真
但d策略全部鳩到仆街
既唔可行又唔現實

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

篇野好鬼

反中亂港發言
拉
我愛香港愛中國

唔好再推呀
我愛中國❤️

18區開花有咩問題？
根本就係最好方法，上面嗰班話討論左好耐
其實係咪你地spin左好撚耐？

出完港島再轉場, WHY NOT?

要做到3咁依家好難

重睇第2同第3點

唔好傳d fake news啦
take the high ground係上堂有教
比你空投到，天橋頭尾夾你都走唔到

港島金鐘空鄺同埋近狗屋 易部署咬人我哋又難走
九龍你仲可以扮平民入商場
港島你去得邊？
手足自己諗一諗
唔好因人廢言
亦唔好盲目順從

真 會輸民意的-0-0

冷氣軍師最鐘意就係推人去死, 佢地最想個個整炸彈搶槍殺狗自己就網上指揮

推
除咗唔認同港島係困獸鬥之外
其他野佢講得冇錯

明咩事啦，死黑警就係死黑警

上次喺商場撳低咗個靚仔你屌佢唔通佢放人呀

邊有警察叫人伏警察ga
按情理都唔會啦
作好啲啦

班狗梗係唔想
不過和理非都好認同

唔好再推啦

除非佢地自己入人群 但係而家仲邊有可能

一陣一埋身又拎枝槍出黎 屌佢老咪

依家國際制裁支那
根本同開花完全無關
反而開花絕對有反效果
開花違一作用係攬炒經濟
但睇下恆指同樓價
就知攬炒經濟完全無用
完全不及制裁有用
話我知開花有咩用

be water la. 各自努力

千祈唔好推

果然係資深鍵戰

行完街咪番屋企

我係離職「黃既國家主席」 大家要信政府 信黨

仲要人出黎圍歐警犬
係咪想多啲人畀人拉？又搞送頭行動？

老實講 呢d 文真係唔好咁上心

講野極空泛

個問題係而家連屌狗比壓力都唔做
個個走去「認人」

71之前無啦啦有離職黃警教大家做野
會唔會真係有人信呀

睇到搶裝備就覺得好似引你去郁佢咁
9唔撚知人多可以恰佢人小咩
而家佢哋無辦法界定恐怖主義係因為佢哋無重大傷亡事故呀嘛
舖咗咁多個月恐怖主義就係等呢下佢可以名正言順做嘢

釘槍係 10 米內其實好有威力

嘩 做咩講啲咁嘅嘢 知唔咁樣係危險國家安全 唔好再推啦

耐唔耐就出呢啲9up文

唔理真假，佢講嘅野係work

見到好多mon po狗驚到懶尿

Dun push

篇野伏伏地 叫人騎劫巴士 又搶狗裝備 有咩作用

後面果堆
未發生到警曱直接開槍啦

一年會幾高級督察走？
咁揚？

靜左咁耐
反而制裁順利推進
邊個最想開花？邊個最想要開花畫面做宣傳？
邊個唔想靜？靜靜地被制裁邊個最傷？
心知肚明
唔打仗唔好話popo
連本地班支那国安都要摺被失業

target係乜?
target都冇講乜鳩最好方法?

上年6月開始社運 到而家7月先話辭職

要求各西方國家立刻取消同香港嘅引渡協議，否則港共政權可以此引渡已流亡的香港民運人士回來受罪！

港島的確係困獸鬥
其他講既野其他之前都講左好多
但啲人咁中意港島都無計
搞完就係到諗之後點過返海走

大多數唔支持開花嘅人，純粹覺得手足唔值得為香港因爲咁而要坐幾年，之前仲肯咁做只係仲見到少少希望

無撚腦

假到喊

好似玩喪屍生存遊戲咁
被咬前就戰友 被咬後就由得你即死

好多點煽動係咪又要拉啲手足然後判幾年有大新聞先嚇到人
基本上而家人多先安全同拉唔到咁多
大家71港島都係想話俾全世界人聽未放棄

港島所見所聞俾人拉嗰炸通常係喺街齋企無周圍行睇下邊度block左狗

行完大概知邊啲位一推一夾就圍晒

睇到文中話popo最怕埋身肉搏個下笑左

國際制裁騰指同樓價都GOGOGO嫁啦
話我知制裁有咩用

經濟攬炒就唔係攬炒
得國際制裁先可以叫攬炒

咁你以後乖乖地留係屋企做鍵戰啦

道德感召
2020年仲咁天真 你以為國際線真係靠感動到人哋？

之前賴過太多次野
好似唔記得哂咁

現在講呢啲，太遲吧

佢地都係人

想睇連登仔會因為呢d文中幾多次伏
一句講晒你滅左成隊都冇用
個重點根本唔係打狗

ok Wait at 98800 67334
Wait for commands

行街71見

似是而非
聽佢講既一係傻，一係第一次出

👈🏻

點困獸鬥？
我日日係新界出港島
最惡劣果次係港共cut晒全港交通
坐船去左尖沙咀都一樣濟留，要call 朋友車返家
但果度係九龍都一樣返唔到新界
而平時同常和理遊行唔戀戰
中環碼頭次次有巴士走
有船走
咁要戀戰咪又係去返開花模式

Pish

陸路海路都set晒RB等人自投羅網
點解係要揀去一個島

Block 得

你老味文宣都出撚曬嚟
次次都係前一日先嚟吹風話十八區開花
再唔係就去九龍

條友太浪漫化
以為國際線只係搵幾個元首出嚟講幾句就叫做左

港島連人都聚唔到，試過好多次啦

都幾中肯

Mon Po 狗你係度煽動人無用架

屌， 又叫人去送頭
都唔知是咪鬼

//7月1號千祈唔可以香港區玩, 集中九龍新界區最緊要係你哋熟悉嘅社區每一條內街你哋都要認識, 亦都唔好留守太耐
//
呢個夠真心，難為連登係咁叫人去港島

隨便你Block飽去
唔岩聽就block人

冇腦就翻入媽媽個西到啦

港島係唔係困獸鬥
明天自然會有答案

一睇就知 作文，都係推人去死去抗爭。

要戀戰，去邊都死

2020年仲講對準政權

唔推

問題係一千人無可能同一時間出
喺未聚到已經比人cam住
便衣亦會係一千人入面，你唔會知你身邊係咩人

講咁多有冇人問佢到底有冇殺到人

呢個真係事實
可以打撚到佢哋道歉嘅都係得埋身肉搏

佢係睇到國際制裁最有用咁
但唔怪得佢
呢排都多左好多人覺得國際制裁好勁咁

睇到2，3已經知係黑警帶風文
留意地盤， 搶巴士
黑警睇太多警察故事？

道德感召
俾你笑撚死

大家睇路

將軍澳增加變成荒島

支語拼音

打完香港人想走話自己黃

pish 一pish

聽日我去SOGO買嘢咋喎，怕咩?

好燃多Mon Po 煽動人

呢篇野勁多錯誤嘅資訊，睇得出係專登放出嚟吹風！

完完全全係對家以為我哋會做嘅嘢

例如：
1） 搵地盤材料
2）去五金舖搵釘槍
3）叫人留返係九龍玩，因為要方便返屋企

總結：唔使認真睇

國際制裁比起開花擲下火係有用嘅

有幾多出去既人真係會plan定所謂逃生路線
打杖都會有幾個撒離點
唔好話定撒離點
分分鐘齋講銅鑼灣邊條街打邊條街都未識
明知而家風聲咁緊
仲係咁叫人去港島做乜

呢道monpo 話去sogo買野都高危
總之要去九龍
71 咁多年
每次71網上就勁多風向叫人去九龍
其實大家都係想要人多畫面
比傳媒影完相基本上完事
開花咁耐唔覺有咩用
反而國際制裁支那驚到賴屎

幫推

不如用下腦先
港島呢個問題唔係呢一兩個月嘅問題嚟
已經講咗大半年

港島又真係困獸鬥
唔係個個手足都熟港島

成篇文， 全部都警隊， 警方， 警察
黑警都唔敢打
呃人都唔識扮真少少， 交下戲

班Mon Po.露晒底話制裁無用

推上去

所有人一家要記住明天不是 END GAME
我地要留番條命 睇中共支爆 光復香港

驚左制裁？

唔好推！

你細良Fans？開花最成功係8月5
之後嘅開花係太多地方 人唔夠

佢解釋咗點解叫人唔好出港島區 佢講得有錯咩

反而對家就熟哂路部署好有哂真戰經驗
其實真係唔明去港島係為咩
有咩特殊意義驅使大家咁想去港島？

唔推啦

4 成本低
係人都做到

Point 2.拉 埋身肉膊人地冇槍仲可以合理化個使用
點令狗落單要再諗諗。

tui

不如用下腦先
話明大遊行，得港島維園放到咁多人起步，講左成年

又出文叫人出去送死，好嘢

繼續幻想唔岩自己聽 就係mon po啦

匿返狗屋啦死黑警

相反你便衣邊會好似防暴咁咁多裝 睇心態嘅啫

十鳩幾次都係咁，然後又會話今次定左做埋文宣，下次先改港島真係俾狗玩
7.1都唔撚改架啦，又要含住去，鍾意同埋港島人快快手聚人，如果唔係新畀九龍手足好多都驚做第一班入場

篇野好鬼 係咁叫人出去打 不斷講黑警好廢唔洗驚

煽動他人.....??

人多好辦事呢句說話係真嘅。

一係向東一係向西
坐叮叮都捉得晒

人地係叫你要打唔好港島 港島易捉 你打得9成都打架啦 未出過去？

手足們請保持獨立思考，個人覺得文章用字唔多似狗

Up

二色萬人打美國都打到返黎 佢講啲廢話 淨係叫人唔好驚 出去打啦 黑警好廢咋 唔洗驚

前題係本身少狗, 唔係同佢硬碰

有用post, 大大力推

死穴唔係831？
一定係偽黃

都已經一年喇
仲有人會信有黃狗咩?

意思係用交通工具做rb掛
同埋至少撞唔走 同埋而家鐵欄都拆唔到啦

唔好玩啦
而家根本無可能俾你係街上面勇武
先唔講配備差距
even輕裝打遊擊都係一樣
一街便衣既情況之下 勇武可以全身而退既機會等於零
同埋而家勇武既目的係咩?
勇武出動一旦失敗被捕 代價極為巨大
呢堆野上年已經講緊

成篇文重點係佢哋最驚你聚到人
又用白警呢招到底幾蠢先會信

成篇都係連登討論左好耐嘅pts, 根本冇督察先比到嘅建議

仲有幾點好鬼

搶裝備，買釘槍果d擺明伏黎

仲要冇fact check, on9先信

其實講得唔錯 但係都係解決唔到一個問題就係d狗太廢 好易就開真槍

汽水個招好認同。

篇野好伏wor
好多都討論過衰過

將軍澳增加變成荒島

支語拼音嚟 睇路啊手足

先唔講篇文係人定狗
我地要睇嘅係消化人地內容
而唔係見到係狗洗出就屌

我自己覺得港島確實係難打
打咗咁多次大家都知....

除咗第一點
後面好鬼
話自己721已經有感覺，到今時今日7 1前夕喺公海出篇咁嘅嘢

唔識字?

佢哋識得讀？

既然民陣都唔驚去港島我地空裝出發無野好驚

71港島一定和理非遊行
想開花既 遊行完先去其他區都未遲

但冇人話71要打

唔係好相信篇野, 一年有幾多個白衫quit? check都check到

求幫手推俾其他人警惕下

重點係最後
驚聚得太多人呀

又係呢d煽人出去做運動…
教人點有效離開現場仲實用啦

71大遊行呀，幫黑警抹黑遊行話遊行人士暴力，方便清場？

係無人話要主動打
要諗俾狗打嘅時侯都會有手足打
亦要諗埋點走

汽水彈真係好過你掟汽油彈，濺中身乾左加埋汗噏到癡立立都幾撚崩潰。

佢同自爆有咩分別

對呢篇野有啲保留 如果早9個月出既話參考價值會大啲 今時今日仲夠膽出嚟遊行都已經好勇
同埋而家好多督察級離職咩？唔驚俾人知係邊個？

雖然依家有電動蚊釘槍，但玩唔到幾耐

威力亦唔係咁勁，我就試過俾個鬥木佬係4,5米距離射中手臂，只係損左少少

有支石屎釘槍威力就好撚勁，但我聽天花佬講呢支槍要登記先買到（唔確定）

開po引勇武主動開戰，到時好似64旺角咁拉人

重點！又講得幾啱！

其實當日已經令到大部分警察已經驚咗, 大家必須要十八區開花, 切斷各區道路支援, 當日已經好多警區無法調配人手支援,

很大家好好利用多個區域天橋高樓大廈嘅優勢, 例如沙田荃灣將軍澳, 高空擲物嘅重要性, 除咗火 磚頭之外, 唔該大家好好利用下汽水同洗潔精

4. 每次行動唔該大家唔好喺港島玩, 港島區係一個困獸鬥嘅地方警隊絕對好有信心喺港島區拉人, 只有九龍新界係最擔心, 同埋大家 返屋企都容易啲

6. 我可以話畀大家知道警隊自己知自己 好多嘢錯, 所以只會越嚟越黐線, 大家起底咁叻 根本要考慮下 用小隊攻擊佢哋嘅家屬, 我啲樣嘢先至會令到警察唔會咁勇猛, 甚至挾持佢哋

先唔講開花依點，有機會再講
依家唔係和理非就無事，依家和理非都當你勇武咁捉，係無tg畫面無咁暴力
啲人成人講咩難唔難打，其實講得唔準確，難打原因在於難走，而難走係和理非都要面對嘅問題

71出去係為畫面比國際睇
唔係為開花
打完卡即走
流水撤退不戀戰

早唔搞遲唔搞都唔好騎劫71

完全唔似係popo寫

黃你老母咩

石屎槍用火藥打落去，唔會咁易比你搵到

6. 我可以話畀大家知道警隊自己知自己 好多嘢錯, 所以只會越嚟越黐線, 大家起底咁叻 根本要考慮下 用小隊攻擊佢哋嘅家屬, 我啲樣嘢先至會令到警察唔會咁勇猛, 甚至挾持佢哋

黃sir hi

講及武器嗰啲用下個腦, 記著獨立思考
// 大家五金鋪 買到嗰啲裝修用嘅釘槍 根本仲犀利過真槍, 大家不妨試下//
^咁全世界洗鬼用真槍呀?

唔洗保留喇
用蝗語拼音 幫手拉同block咗樓主佢

將軍澳增加變成荒島

又係呢d膳稿

睇文覺得只係想拉埋有勇武心態個班人

如果篇文教埋人點走
咁我相信屌佢嘅人會少啲
但全部都教人開波
仲要係上年已經講過又重複嘅內容
所以唔怪得樓上啲巴打會屌鬼

你呢種人真係老鼠屎

大圍捕戰術利用左戀戰心態
同埋以為有希望可以同狗硬碰硬
但一直以來既經歷話俾我地知
一旦撞到狗 大多數都冇咩好事發生

你意思係50個手足，250個cosplayer，700和理非？
一隻便衣一現身即刻人人掉頭跑，唔夠膽就奇。

拉啊 屌你老母
死蝗蟲扮黃呃人去死

見到啲七一維園見post我真係覺得好無力同噁心

想拉仲諗住勇武個班
辭職就辭職
辭完教你點殺狗咁款我就唔撚信

如果可以破解到:
第一個人開始郁手
然後便衣出手拉人
然後成班無人做花生友一齊扑9佢
後面班防暴嚟到唔會圍到我地
咪得囉

次次台戲去到便衣出椒水大家就收皮
然後係旁邊企就比人圍捕

大家都要提防警察+解放軍Sniper

其實真係好睇唔過眼d香港人淨係識笑鳩警察+解放軍，人地再廢都係恐武有力的軍隊，解放軍仲大隻過香港警察。

簡單來講，最能讓狙擊手受影響的，是讓對方知道你知道他的存在，就算你在狙擊手身上放毒蟲都唔會影響佢地。

知道狙擊手位置的話，躲開一定是最首選，如果你沒有位置躲避，曝露他們的位置是最好的選擇。

你知道為什麼警察最大力打擊鐳射筆嗎？
因為對眼睛(i.e. 瞄準)有重大影響。

不戀戰，好重要

721

除非真係無死人

連登多文盲

恐懼感可以保命be water, 必要時走人唔好戀戰，但愈近七一愈多post叫人唔好驚 主動打 ，子彈都唔好驚，其實都係鼓吹戀戰

趁未有支援, 乘機可以搶佢哋裝備.

有病？

高質回應

好暴力，我反對推post

成篇野好撚鬼
仲咁多正評
第一段講到自己點正確執法，有違法抗爭者就照拉，第二段就老點人去攻擊警察
其實根本冇得打

同意721觀點
警署警閘唔俾人報案係邊個叫既
到而家都未交人出黎

強國有單釘槍殺人案,不過近殺

合理 人多最緊要

好撚鬼
樓主pin 咪撚害倒人啦

有救人嘅不過你睇唔到姐

其實救人呢個決定好難取捨
如果只係放路障被咬
上到庭可能服務令或者罰錢
但係救人被咬 就基本坐硬

唔好學呀

戰術上冇錯，戰略上硬碰已經不合時宜

又叫人18區開花
到時又一大堆人畀人告暴動

七一大平賣咁抵 唔買都去睇下先

光復香港

武林秘笈都唔會放上網比人睇
信嘅人係咪on9？

共產黨驚你聚到人
咪出篇咁嘅文嚟分散啲人
仲有拼音錯字

唔太信

成篇野根本糖衣毒藥

比D真建議+煽動你去做（買釘槍+搶狗裝備

嘩你叫人買釘槍 勁撚易查 樓主想手足出事？

遲啲有黃色老解教路添

部份認同但好多都好鳩

絕對支持同狗家屬打好關係

我份人好大愛

禍不及妻兒

一人做事一人當

最搞笑與此同時班少數派叫你加入體制改變佢

交通負荷唔到幾次都係因為，rb封左部分路段搞到巴士入唔到內街，普通人要向東西行遠路先搵到個站車搭再迫係某幾個站搞到排長龍，搞到去唔到人流，黨鐵一有事就閂左鄰近地區啲出入口

但依幾樣野通常發生係戀戰/遲大到嘅人身上，太耐都唔走就佈署晒再收個袋口，有裝人就周圍搵出口唔棄，導致圍困係包圍網入面

鬼到 拉

同意見
信佢就分左部分人去九龍，
維園就買少見少，
便衣都會有槍，如果3個現左身而手足去搶佢裝，
其餘可能有3個再現身開真槍打低十個8個，
黑狗合情合法，我地唔好制
黑狗已經有哂部署，想我地攪大d，當恐怖分子咁打，
希望一次過嚇怕冇人敢再出黎，
舊年次次都幾萬人圍幾百黑警都冇搶裝打狗，而家明顯少左人先做????
因為硬碰硬我地真係蝕底，和平出黎，保持反對聲音就夠，
希望人數夠多，俾d民意全世界睇下

71 go shopping

篇嘢好鬼 0分重作

不過睇完之後我想講暫時唔係太啱用
勇武目前未有空間

引蛇出洞？

你拎釘槍
上到庭一定入硬（唔代表拎其他工具入唔到，依家嘅司法，你明的）
信呢個po啲人係無腦

仲有啲文路 用字 睇唔出係一隻狗打出黎
同普通同路人用字一樣

第5點係咪睇咗逃學威龍

有心理準備3/400人被拉非法集結可以去港島嘅

歸隊

係18區開花 同人數問題 點都要有個取捨

18區開花既話，人數一定唔會多，但差唔多每一區都有狗屋，咁狗既支援一定快，而且戰力上一定大過我地。

大遊行既話就，我地人一定多好幾倍，我都唔信全港九新界既狗會去哂支援，人數上我地大佢地好幾倍，所以一定著數啲。要諗既就係點樣安全退場番屋企。

純粹個人見解

革命唔係請客食飯, 比人打不如打鳩人, 死物無感情更加唔識痛, 唔割但見到戇鳩鳩受靶好心痛

嘩

全部都係流言

全部警力同警嫂去圍捕一區，定係18區分散警力最好？

你哋根本要喺內街伏擊佢哋, 一早留意定條街邊度有磚頭地盤棚架等武器

睇戲睇上腦，成年都未試過，又點做到

求大家唔好推啦屌

死暴徒 支持警察！！！

exactly
我驚佢陰返你轉頭

有用推

共產黨驚國際制裁， 共產黨驚攬炒，共產黨驚聚到人？？？

最簡單既嘢偏偏冇人做

exactly

一開花就捉你入暴動，仲要可動員力已經少左

你估幾個捉1個告入暴動多紅利分

定捉成班空裝會升職快啲

成件事邊個拎到最多紅利就知意向

痴線
犯法野唔好做
支持一國一制 愛國愛港
拉

叫佢咪on9 la
行近2步就開真槍 仲係到叫人勇武
即刻叫人去死

前線步兵不滿被裁？

你俾人拉上車拳打腳踢講好難聽既說話時就唔會

點解篇嘢有陣伏味

唔好盡信啦
冇乜source
仲要今日先出現

可惡！

光復香港
時代革命

咪推啊支持國安法！

Lm

其實聽日過唔到海都成問題

拉啦屌

on9 請問所謂”黃”前督察知唔知而家差佬開槍當食生菜?

幾個打一個? 差佬落單見你衝埋去就開槍喇，打死你可能仲有獎攞

唔知篇文係邊一邊作，但寫嗰個同信嗰個都係on9

講到咁白怕唔怕

尖咀唔錯

唔好做犯法野

推！

再推

唔出港島係for打波
行街shopping緊係出sogo啦

諗清楚聽日目的根本係聚人
咁點解唔去shopping ?

預幾多防暴狗都好
佢哋最大問題都係要坐車
香港道路一次過根本就負荷唔到咁多狗車

推推推推推

黃你老母，黑警一個，永遠都係黑警

戰術層面make sense嘅
不過勇武冇晒仲點樣咁玩
篇嘢係遲咗半年

鬼能到

推俾更多人知

垃圾文拉

佔中之後叫人加入警隊,而家就話底褲就黃

的確好有用既意見
但我地始終係冇大台 烏合之眾
點同受嚴格訓練有紀律有指揮既人比

岀完港島 夜晚7區開花

大家唔好推

h

71出街一定要消費，當區買杯奶茶都好，一定要有留單據！非法集會？！我屌你，我消費街街咋！上庭有單據，我黎買嘢！

不要推！
堅決維護一國兩制！

大家唔好信哂 要有批判性思考

btw支持立國安法一国一制

推呢個, 樓主應該PIN呢個

清係咪講緊發夢內容？

篇野唔係水鳩人送死就係乜撚都唔識

假撚到 仲咁多like

SOGO大減價

哎呀

推同正評果啲人都唔知有冇睇過全文

唔小心推咗添

推多吓
推到上熱門

dllm 又9up
10月1冇一齊上？
結局一拎真槍出黎 就散晒啦
你有冇心理準備
外國點解多人打狗？外國有槍權呀大佬
唔好講到咁易 佢地啲防線set到咁深
tg 散彈 齊開 呀軍師 你教點埋佢地身？
佢地都唔係蠢啦 永遠小隊形式行動
分分鐘講到20-30個一隊
上條毛？

7.1 維園見

我都覺....同埋有啲地方好奇怪

講咁耐即係鼓勵開花而唔係港島遊行
其實係想打擊聽日既人數

依家都唔興玩勇武對抗
係想攬炒

佢仲提出呢啲point 舊唔舊啲呀

講嘅嘢全部非內部料係人都知嘅常識嘢
仲要有d建議聽完會

叫人用火用槍， 姐係制造案例判國安法？

一條街幾百隻popo你用釘槍?

最緊要人多 聚埋一齊就安全
可以去飲早茶

近期辭職既高級督察有好多？一查就知啦

其實所有野半年前都知
不過好似冇一樣做到
夠話玩彩彈colour run 咪又係冇
根本十八區開花先有用 等佢地分散人手
誇區支援唔到變左困獸鬥

求下各位推前睇哂全文再思考下先

覺得好似成篇鼓吹人犯重罪咁

又係嚟啲文章，睇到訓著，手足你我做乜都支持大家，大家保護大家，明天71見

我愛黨愛國一定唔會推

不過佢叫死咬721呢一個係啱個喎

love and push

大部分有用，但同樣，一切小心、量力而為

3,7已經露哂底喇死黑警

知唔知點解 又blackbloc又扔衫又上山 都比狗咬到

收皮啦，呢啲文根本推緊啲細路去死

HKU Starr Hall 14 時笨Sir

之前就鬼佬老細/教授
而家見鬼佬玩blm戇鳩鳩就離職白警

我覺得篇野推人去死喎
用721去氹你落搭
以為佢真係企響你嗰邊

呢個所謂自稱黃督察 選擇喺71前 國安法成立下傳出嚟

講嘅嘢係人都知嘅嘢
仲要叫人唔好做英雄 但鼓吹人去搶巴士搶裝備
完全係咪想鼓勵人犯罪？

贏咗？贏咗邊撚個？

贏咗黑警又點，後邊大大個中共

睇你啲小朋友玩泥沙

成千個正評
冇撚嘢呀.jpg

好有用, 值得參考👍

LM

有份拉人辭咗職就當自己黃？
唔知Asia‘s finest 內部係咪可以搵番最近邊隻督狗辭職呢

近期離職可以有幾黃

類似既文好似上年都出現過有啲熟口面

千其唔好

我都收到

我係中國人阿! Hi

贏咗黑警，等於贏咗一大半

講得幾好
部分認同

721日日講都冇人驚

Yes，同一個範文，加左啲新嘢

Thanks

請mon po狗報告上頭有離職黑警煽動暴力，必須調查邊個近日離職嘅高級督察最有可疑，必須要公開拘捕呢個黑警同開記者會交代。

支持一国兩制

黑警梗係想引多啲人犯罪, 令自己有職升

....

和平呀屌你

成篇野睇到既係一個扮警察既鍵盤戰士係屋企嘆住冷氣作文

但呢篇野好奇怪 好似係好有戰術咁 但其實大部份野由上年已經講緊
反而文中好多資訊係叫你打狗 但出咗去咁多次都知
除咗有時D狗自己失控外 根本唔會冇啦啦落單比你圍到
雖然我一直都唔同意要去港島
但宜家宣傳咗咁耐1/7 又冇啦啦叫返人散開

依家重講呢D都唔知幾時先再有用

做咩又叫人打警察 現實係佢有槍 開左第一下你根本無可能唔走 你追住佢佢就開多幾槍咁解

集會人夠多 唔好企喺度 見到警察前線就好走去下一條街 唔好俾佢局部人多打人少就得

71維園見啦
咪帶風向去九龍

而家都好多人違泊，街兩邊好多車

p

九成九情況係手足俾人打到爆晒崗

有幾何係打到佢地道歉？

咪又得一兩單捉便衣狗

屌!!!!!!!我屌!!!!!!民陣吹大雞先黎嗌開花?!
仲要臨前一日??!!叫去九龍?!又想打散人氣?!

大家係咪唔記得聽日係要畫面靚?!係畫面啊!!!
一齊谷爆港島啊!!!

天水圍曱甴屋被燒之後班垃圾直頭唔俾外人入 正門已經封撚左
連我老母呢D深藍都話佢地廢 就單一事件上

感謝死黑警報料

輕推

第六點 可以做下

成班人吹聽日維園，冇眼睇

得第6點係正常論述

就係你呢種人最愛搞分化 都唔知你係咪黑狗黎 睇唔過眼人地係黃？

又係依d

大學教授
朋友個老豆
阿邊個既親戚
係街有個藍絲
.....

唯一重點

用火藥㗎.做野見過天花佬用

成篇煽動
根本想一網打盡

大家明明好認同靜默遊行
無啦啦殺出個黃督察 煽動人呢樣果樣

連登仔 思考下

仲要七一前出呢篇
啲狗唔想大家七一出港島和理非俾外國睇

嘩 真係唔好咁做 香港警察好驚嫁

真係建議po
雖然樓主你提出咁多實用建議, 但你都係功不抵你做左咁耐狗嘅過

點解要驚佢地開記者會，佢地已經開到無曬公信力啦，驚閪咩

做咩啊死黑警想引人去港島大圍捕？

999呢招好好用，如果用好可以保護手足，調虎離山

pin喇 內文大部分唔同意篇嘢
但係有千幾個正評 負皮得三百
殭屍帳號又出山

好明顯係 狗隊行動策略 煽動及收網邀功

我覺得好小學雞
同埋場運動發展到而家，
已經唔再可能去到18區開花果陣咁

推錯

推！！

港島有咩問題 行街shopping solo大減價 人多擠塞

有無睇靜默遊行 某個人嘅檢討 拉錯途人etc。

根本71和平 狗係唔可以做嘢。全世界睇住

唯有煽動扮呢樣果樣。

一開始宣布黨安法：大家都一面倒叫手足走留有用身軀。

篇嘢一定係狗 煽動暴力 狗隊恐怖主義

淋病分分鐘已經有曬新聞稿 71 又話心痛恐怖份子 黨安法立之有理etc

佢想割讓香港島？比邊個？唔太明

一睇到玩火就知係傻閪 呢啲咁既垃圾玩左咁耐半點殺傷力都冇仲要玩 真係戇尻

又係哩啲掛名「白警」嘅所謂分析文

根本好多point 就係常識老生常談
唔好咁易比所謂「前督察」影響到自己思考

基本上贊成

唔贊成正面同差佬打，十個打一個都建議，不是休班佢地有槍架。

其實篇文之前都見過
邊個又炒冷飯都新野？

respect and thx for the tips

第2都係
依加D狗4個4個咁行鄭捷（1993年4月3日－2016年5月10日），臺灣死刑犯。

2014年在臺北捷運車廂犯下無故冤殺案，造成4人死亡、24人受傷，對此中華民國最高法院以殺人罪判處4個死刑，另加增144年又6個月的有期徒刑。

目錄
1 成長背景
2 母校反應
3 結果與審

禁錯制貼左sor

正皮錯tim

唔搞掂班狗點推翻港共？

推
自己屋企附近行街先熟路架嘛！

係時候到我地守護番正義女神

我唔係指ko晒30000隻
不過要令佢地放棄，除左杯葛仲有更多嘢要做

哇 咁勇嘅

假如真係咁叻俾你搞掂三萬個

咪搞到大陸直接出老解囉

佢唯一可取既係

係港島

等於等俾人拉

有版你睇

做乜仲要逼港島
諗唔撚明

呢埋係屋企既冷氣軍師實咁講

支語個更字同增字 根本都唔撚同讀音
屈得就屈仲要十幾個正評 連登仔盲撚左？

過往嘅分析正確=/=對聽日嘅分析正確
大致唔值得推，何況只用字咁普通人水平
點睇都唔覺證明到自己係白衫

都似連登仔會做嘅嘢我信佢地真係唔識普通話

幾年差齡駐守咁多部門又想昆人出去送頭

連登半年來最高質post

無人理你好慘

我想講, 其實旺角同金鐘/西環+假期下既中上環一樣高危

佢係用支那拼音打錯先會打成咁
一個geng 個zeng
唔係屈佢

z同g 個鍵格差幾遠？
老老竇竇我反而打速成先會成日打到近音字
因為近音會係你個腦度process 先容易打錯囉

推
第4點好緊要

仲要港島基本上都係商業區
無人返工就少好多人

短短幾年由見習變高級督察

人多班潛水便衣點會現身

實際有用

你真心定假膠 定新移民
增同更係蝗語近音程度仲大撚粵語咁多
你自己已經都識解釋係近音字啦
仲講咩Z同G位置好遠

on9同你講我既見解又屌人咩新移民
身份證Y字頭
根本z同g都完全唔撚近音

邊個4

得得得 你覺得你啱就你啱 唔噪
做正經嘢 噪贏依啲又光復唔到
手足自己判斷

多謝手足寶貴意見

香港版大鳴大放 引蛇出洞?

拉

FF文
唔覺出po條友係POPO

真係唔撚信一個近期先走既狗會教人點樣襲警

18區開佢老母花

作文黎講比8/10

最重要係聽日黎多次大遊行
俾外國睇到香港人未放棄

呢個真係，完全無人理

其實好多都有用，但大家只要唔好驚，狗隻一定死比你睇

果D唔係要泵?

垃圾文，貼啲證據先啦

垃圾五毛
拉

篇作文想點
講啲上年知嘅野
再引人入局
做咩唔爆下班狗把柄死穴

求大家聽日準時出黎

手足，大家聽日見，準備好道具比國際傳媒影啊

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

第7點有用, 我出銅鑼灣點都買d野,
拎張單証明我真係去買野

其實大家都知...
推....

大家都知，無乜特別

如果由局長級出黎讀呢篇就稍為有noice.

再推多次先

今日tg公海見到好多呢d po，仲話聽日係終極一戰

成篇嘢都係推人去死，自己嘆冷氣

收皮，拉，真狗假狗都信唔過
要走 一個年前走撚左啦 等到今日

推左先

根本就係D垃圾冷氣軍師自己出on9 post.
自己唔出推人去死

我都識作呢D文

By the way...驚已報
以後見一個報一個
網上報驚很方便

條底褲忽撚然間黃左

釘槍唔用泵嘅話，可以玩幾耐？

exactly
成篇野首先用721 博你信任，then水人出去

D論點其實就鳩鳩地⋯
不過唔割

釘槍係根本冇撚用 唔夠力唔夠準 一句講到尾就係支針太輕

大家唔好睇完就盡信，自己分析過先好入腦

冇錯
由以前打陣地開始已經係咁
明明政府建築物先係大target
但係好多時走咗去打藍店/交通燈 etc

開花又點
大部份咪又係食花生

Tui

邊有幫辦叫自己做督察的 屌你咩

721 唔見人
831 打死人

推呀

我愛共產黨

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

不嬲覺得港島係困獸鬥，孤島一方...

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

up

唔撚係721先行錯第一步

又走d咩黃警白警出黎
過左一年宜家先離職？
有實質證據就拎出黎
無既就一樣黑警死全家

71過左即用恐怖份子法拉前線
呢篇文既用意係咩 自己諗

只可以靠圍內港島人抗爭

講咁多戰術但係沒計算到而家班差佬會亂開鎗 似叫人去送死多

其實港島區係一孤島，啲手足想出返九龍就會有班狗係各個隧道出入口出現。反而九龍有好多橫街窄巷打遊擊戰，同埋走佬相對上比較安全過港島區。

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

兩國兩制

要有殺警既心先係最重要. 要贏就要冷血過佢

國安法已立 唔好推呢啲

唔推，唔好睇

繼續擁護一國兩制

用平時清潔工人啲大葉掃把掃腳更有效

睇返遍地開花點贏法
幾百萬人去港島 去同走都塞

屌 成班係咪有港島情意結

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

作故仔點樣令人信
就係一半係真話 一半係假話
篇野前面都算正路 後面話入暗巷, 攻擊狗家屬, 買釘槍好似好鬼

冇咩行內術語,睇完唔知真假

近期離職黃督察 自己諗啦

出過嚟就知轉場好難

推 香港獨立 民族自強

手足扮警察
好多野無錯但都有啲細節係誤導，大家自己認真分析

港島區次次銅鑼灣都收皮，唔該你地醒水啦，堆晒去老銅做乜鳩

I see

開花其實先有用

大將軍想點

近期離職會有幾黃

幫手推

推推推

唔好推啦，咩be water 無人理架啦